伴侶幫我含完要我同佢kiss

咁大家起初摸下、掂下好正常
之後就開始親密接觸
咁佢就硬啦
咁之後都係普通床事
問題黎啦
佢錫埋我到
我避開
佢就話我唔愛佢
咁你地覺得我有無錯？

佢飲我罐野... 之後我唔想飲

告佢性侵

屌你gay post撚

互含完咪得囉

佢含完你、佢又硬

有互含咪no problem囉

gay post

有簽做愛同意書

This is Great